62國支持對疫情展開獨立調查 ，包括印度尼西亞、日本、韓國、土耳其、俄羅斯、南非和英國在內的62個國家支持該動議。

至關重要的世界衛生大會（World Health Assembly，WHA）明天在日內瓦舉行之際，62個國家共同支持澳大利亞和歐盟聯合發起的對冠狀病毒爆發的獨立調查。

澳大利亞是第一個呼籲對新冠疫情的起源進行獨立調查的國家。

這招致北京的強烈譴責，指責澳大利亞對中國發動政治攻擊。但國際上對這一提議的支持一直在穩步增長。

全文：

聽日就係對支那嘅審判日

又贏

咁多個國家你估真心想查咩
咪又要錢...至於幾多...
支那大把錢 唔洗怕

唔怕咁怕咩人查

俄羅斯

13億藍絲蝗蟲對62個國家發動戰爭

62/194

依家個個都話要賠幾百億幾千億, 點撚賠呀

課金啦，我既好細佬

電子貨幣 撳個send比你

得62

支那有130票

好多無表態國家你連名都講唔出
但都受過小恩小惠

俄羅斯都支持獨立調查

百國聯軍

唔和議 唔代表唔投支持

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

台灣入世衛，同獨立調查支那。發生晒就好

全世界夾攻都好，中共怕你有牙真係唔信世界打x 佢